{
  " Order created!": "주문이 생성되었습니다.",
  " Order not created!": "주문이 생성되지 않았습니다!",
  " Sending any other coin or token to this address may result in the loss of your deposit.": "이 주소로 다른 동전이나 토큰을 보내면 보증금을 잃을 수 있습니다.",
  " the code will be sent to you after transaction verification ": "거래 확인 후 코드가 전송됩니다.",
  " to restart procedure": "절차를 다시 시작하려면",
  "(Filtered)": "(거르는)",
  "24h chg": "24 시간 변경",
  "24h high": "24 시간 최고",
  "24h low": "24 시간 낮음",
  "24h volume": "24 시간 음량",
  "2FA": "2FA",
  "API Keys": "API 키",
  "About us": "회사 소개",
  "Accept the terms of the agreement": "계약 조건에 동의하십시오.",
  "Accepted": "수락 된",
  "Account": "계정",
  "Account changes": "계정 변경",
  "Add Nickname": "별명 추가",
  "Address": "주소",
  "Address for withdraw money": "인출 주소",
  "After creating a nickname, it will not be possible to change it": "닉네임을 만든 후에는 변경할 수 없습니다",
  "After making a withdrawal, you can track its progress in history on funds page": "인출 한 후에는 자금 페이지의 기록에서 진행 상황을 추적 할 수 있습니다",
  "All users must complete identity verification to meet the requirements of this project": "모든 사용자는이 프로젝트의 요구 사항을 충족하기 위해 신원 확인을 완료해야합니다",
  "Already have an account?": "이미 계정이 있으십니까?",
  "Amount": "양",
  "Amount: ": "양:",
  "Anyone who knows the code may recive the transfer": "코드를 아는 사람은 이전을받을 수 있습니다",
  "Api keys": "API 키",
  "Api-key successfully created": "API 키가 성공적으로 생성되었습니다 ",
  "Are you sure to cancel all filtered orders?": "필터링 된 주문을 모두 취소 하시겠습니까?",
  "Are you sure to cancel all orders?": "모든 주문을 취소 하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to cancel selected order?": "선택한 주문을 취소 하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to cancel this order?": "이 주문을 취소 하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete this key?": "이 키를 삭제 하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to revoke this request": "이 요청을 취소 하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to revoke this request?": "이 요청을 취소 하시겠습니까?",
  "At the end of the countdown click button when it's active, enter the number of tokens, walkthrough the captcha and purchase.": "카운트 다운이 끝나면 버튼이 활성화 될 때 클릭하고, 토큰의 수를 입력하고, 보안 문자를 보행하고 구입합니다.",
  "Authentication": "입증",
  "Authentication Code": "인증 코드",
  "Authenticator code": "인증 코드",
  "Authenticator code is required.": "인증 코드가 필요합니다.",
  "Authentification code": "인증 코드",
  "Available balance": "사용 가능한 잔액",
  "Available balance ": "사용 가능한 잔액",
  "Available:": "유효한",
  "Avg": "평균",
  "BAlance": "균형",
  "Back to log in": "로그인으로 돌아 가기",
  "Back to withdrawal form": "인출 양식으로 돌아 가기",
  "Balance": "균형",
  "Balances": "저울",
  "Based on our latest terms, all users are required to accept the Token Purchase Agreement": "최신 약관에 따라 모든 사용자는 토큰 구매 계약을 수락해야합니다.",
  "Become VIP": "VIP가된다.",
  "Buy": "사다",
  "Buy Now": "지금 구입",
  "By Google": "Google 제공",
  "By registering you agree with": "당신을 등록함으로써",
  "Cancel": "취소",
  "Cancel all": "모두 취소",
  "Capture image form camera": "카메라에서 이미지 캡처",
  "Cerl Token sale and economics": "Cerl 토큰 판매 및 경제학",
  "Cerl 토큰 릴리스 일정": "",
  "Change %": "% 변경",
  "Change password": "암호 변경",
  "Changes will take effect after re-login.<br>Session duration does not depend on time user’s last activity": "변경 사항은 다시 로그인 한 후에 적용됩니다..<br>세션 지속 시간은 사용자의 마지막 활동 시간에 의존하지 않습니다.",
  "Chat": "잡담",
  "Check pin-code in your email": "이메일에있는 핀 코드로 문자를 확인하십시오.",
  "Check spam or other folders.": "스팸 또는 기타 폴더 확인.",
  "Check the mail client works normally.": "메일 클라이언트가 정상적으로 작동하는지 확인하십시오.",
  "Choose how to submit your ID": "ID 제출 방법 선택",
  "Click on button below after it": "아래 버튼을 클릭하십시오.",
  "Code is wrong!": "잘못된 코드!",
  "Code is wrong! New code was sent to your email.": "잘못된 코드! 새 코드가 이메일로 전송되었습니다.",
  "Code is wrong! Please, check you code in Google Authenticator application.": "코드가 잘못되었습니다! Google OTP 애플리케이션의 코드를 확인하십시오.",
  "Coins": "동전",
  "Coins will be deposited immediately after": "동전은 직후에 입금됩니다.",
  "Commission": "위원회",
  "Commission": "위원회",
  "Community": "커뮤니티",
  "Community China": "중국 공동체",
  "Community Indonesia": "인도네시아 커뮤니티",
  "Community Korea": "한인 사회",
  "Community Russia": "러시아어 커뮤니티",
  "Community World": "국제 공동체",
  "Community:": "커뮤니티",
  "Complete identity verification and accept the Token Purchase Agreement.": "신원 확인을 완료하고 토큰 구매 계약에 동의하십시오.",
  "Confirm password": "비밀번호 확인",
  "Confirm password field is required.": "비밀번호 확인 필드가 필요합니다.",
  "Confirm the email": "이메일 확인",
  "Confirmed": "확인 됨",
  "Congratulations!": "축하한다.!",
  "Contacts and Support": "연락처 및 지원",
  "Continue": "잇다",
  "Continue trading": "거래 계속하기",
  "Copied": "복사 됨",
  "Copy address": "주소 복사",
  "Copy id": "ID 복사",
  "Country": "국가",
  "Create Account Qubera": "계정 Qubera 만들기",
  "Create an account": "계정 만들기",
  "Create code": "코드 만들기",
  "Create new key": "새 키 만들기",
  "Created": "만들어진",
  "Crypto": "암호",
  "Crypto Balances": "암호화 잔액",
  "Crypto Withdrawal": "암호화 철회",
  "Crypto deposit": "암호화 보증금",
  "Crypto withdrawal": "암호화 철회",
  "Currency": "통화",
  "Current password": "현재 비밀번호",
  "Current password invalid.": "현재 비밀번호가 잘못되었습니다.",
  "Date": "날짜",
  "Date / Type": "날짜 / 유형",
  "Date of Birth": "생일",
  "Delete": "지우다",
  "Deposit": "예금",
  "Disable GA": "GA 사용 중지",
  "Disable Google 2FA": "Google 2FA 사용 중지",
  "Do not withdraw directly to a crowdfund or ICO": "크라우드 펀딩이나 ICO로 직접 인출하지 마십시오.",
  "Document Type": "문서 유형",
  "Document photo": "문서 사진",
  "Download Google Authenticator on your mobile device": "휴대 기기에서 Google OTP를 다운로드하십시오.",
  "Download image from computer": "컴퓨터에서 이미지 다운로드",
  "Download in excel": "Excel에서 다운로드",
  "Download in excell": "Excel에서 다운로드",
  "Download photo of document": "문서 사진 다운로드",
  "Edit order": "주문 수정",
  "Email": "이메일",
  "Email Notifications": "이메일 알림",
  "Email cannot contain special characters except period (.), plus (+), underscore (_) and dash (-)": "이메일에는 마침표 (.), 더하기 (+), 밑줄 (_) 및 대시 (-)를 제외한 특수 문자를 사용할 수 없습니다.",
  "Email confirmed": "이메일 확인 됨",
  "Email is required": "이메일이 필요합니다.",
  "Enable": "사용",
  "Enable GA": "GA 사용 설정",
  "Enter API key name": "API 키 이름 입력",
  "Enter info": "정보 입력",
  "Enter memo ID": "메모 ID 입력",
  "Enter the captcha": "보안 문자 입력",
  "Enter the phone number": "전화 번호 입력",
  "Enter this code to telegram bot": "Telegram 봇에이 코드를 입력하십시오",
  "Enter valid email to transfer": "양도 할 유효한 이메일 입력",
  "Enterh the autentification code": "인증 코드 입력",
  "Estimated Holdings": "예상 홀딩스",
  "Estimated Holdings:": "예상 홀딩스",
  "Estimated holdings": "예상 홀딩스",
  "Everytime when you need to to pass two factor authorisation bot will generate code fore you automaticaly.": "매번 당신은 두 가지 요소를 통과해야합니다. 인증 로봇이 자동으로 코드를 생성합니다.",
  "Example": "예",
  "Exchange comission:": "교환 위임장:",
  "FAQ": "자주하는 질문",
  "Failed to get google url": "Google URL을 가져 오지 못했습니다.",
  "Failed to update your nickname!": "닉네임을 업데이트하지 못했습니다!",
  "Fav": "즐겨 찾기",
  "Favorites": "즐겨 찾기",
  "Fee": "보수",
  "Fee:": "보수",
  "Fiat": "명령",
  "Fiat Balances": "피아트 잔액",
  "Fiat Deposit": "피아트 예금",
  "Fiat Withdrawal": "피아트 인출",
  "Fiat deposit": "피아트 입금",
  "Fiat withdrawal": "피아트 철수",
  "File not valid": "파일이 유효하지 않습니다.",
  "Filled": "채우는",
  "Filters": "필터",
  "Finish registration": "등록 완료",
  "First Name": "이름",
  "First Name is required.": "이름이 필요합니다.",
  "For inner transactions users could use your nickname instead of email.": "내부 거래의 경우 사용자는 전자 메일 주소 대신 닉네임을 사용할 수 있습니다.",
  "Forgot password?": "비밀 번호를 잊어 버리셨습니까?",
  "From": "에서",
  "Funds": "자금",
  "Funds were sent": "기금이 송부되었습니다.",
  "Generate new address": "새 주소 생성",
  "Get inner transfer": "내부 이체 받기",
  "Get verification code": "인증 코드 받기",
  "Go to dashboard": "대시 보드로 이동",
  "Go to registration form": "등록 양식으로 이동",
  "Google Authenticator": "Google OTP",
  "Google Translater": "Google 옮기다",
  "Graph": "그래프",
  "Hide all canceled": "취소 된 모든 내용 숨기기",
  "Hide zero": "0 숨기기",
  "Hide zero balances": "영 잔고 숨기기",
  "History": "역사",
  "Hold up a handwritten note with the phrase Exrates plus today's date": "'Exrates'라는 단어와 오늘 날짜로 필기 메모를 작성하십시오.",
  "Hours": "시간",
  "How it work?": "어떻게 작동합니까?",
  "How to set?": "설정하는 방법?",
  "How would you like to refill the balance?": "균형을 어떻게 보충하고 싶니?",
  "How would you like to send the money?": "어떻게 돈을 보내고 싶니?",
  "ICO order": "ICO 명령",
  "ID card": "신분증",
  "IEO": "IEO",
  "Id": "ID",
  "Identity": "정체",
  "Identity Verification": "신원 확인",
  "If you dont save it, you always will be able to create a new.": "저장하지 않으면 항상 새 것을 만들 수 있습니다.",
  "If you haven't received the email, do the following:": "전자 메일을받지 못한 경우 다음을 수행하십시오.",
  "In Orders": "주문 있음",
  "In Withdraw": "인출",
  "In total": "전체적으로",
  "Inable colors for color-blinds": "색상 블라인드에 색상 모드 사용",
  "Incorrect code.": "잘못된 코드입니다",
  "Inner transfer": "내부 거래",
  "Input / output": "입출력",
  "Instant transfer": "즉시 전송",
  "Join our channel": "우리의 전보 채널에 가입하십시오",
  "Key features": "주요 특징들",
  "Keyword of the coin": "동전의 키워드",
  "LOC": "LOC",
  "Language": "언어",
  "Last Name": "성",
  "Last Name is required.": "성이 필요합니다..",
  "Last price": "마지막 가격",
  "Layer 1": "레이어 1",
  "Limit": "한도",
  "Limit Price": "한계 가격",
  "Limit order": "제한 주문",
  "Limit price": "한계 가격",
  "Loading last": "최신로드",
  "Log In": "로그인",
  "Log in": "로그인",
  "Log out": "로그 아웃",
  "Login": "로그인",
  "Login to continue": "계속하려면 로그인하십시오.",
  "Lost Your Google Authenticator?": "Google OTP에 대한 액세스 권한을 잃었습니까?",
  "Make <b>password-protected</b> personal transfer to another user by his <b>email</b>": "하다 <b>암호로 보호 된</b> 자신의 다른 사용자에게 개인적으로 전송 <b>이메일</b>",
  "Make <b>password-protected</b> transfer": "하다 <b>암호로 보호 된</b> 이전",
  "Make Inner transfer": "내부 전송 만들기",
  "Make Inner transfer by email": "이메일로 내부 전송하기",
  "Make Inner transfer by email protected by code": "코드로 보호되는 이메일로 내부 전송하기",
  "Make Inner transfer protected by code": "코드로 내부 전송을 보호하십시오.",
  "Make photo of document": "문서 사진 만들기",
  "Market": "시장",
  "Market price": "시장 가격",
  "Market/Date": "시장 / 날짜",
  "Markets": "시장",
  "Max sum for withdrawal": "인출시 최대 금액",
  "Merchant comission:": "판매자 수수료:",
  "Message price": "가격을 보내라.",
  "Minimum sum for deposit": "입금액의 최소 금액",
  "Minimum sum for withdrawal": "출금 최소 금액",
  "Minutes": "의사록",
  "Mobile applications": "모바일 애플리케이션",
  "More": "더",
  "My": "나의",
  "New API-key": "새로운 API 키",
  "New password": "새 비밀번호",
  "New user": "새로운 사용자",
  "News": "뉴스",
  "Next step": "다음 단계",
  "Nickname": "별명",
  "Nickname can be specified only 1 time": "닉네임은 한 번만 설정할 수 있습니다.",
  "No": "아니",
  "No account?": "계정이 없습니까?",
  "No matching records found": "일치하는 레코드가 없습니다.",
  "No matching records found!": "일치하는 레코드가 없습니다.",
  "Not registered yet?": "아직 등록되지 않았습니다?",
  "Notifications": "알림",
  "Notifications from administrators": "관리자로부터의 알림",
  "Now you can login <br> with your new password": "이제 로그인 할 수 있습니다. <br> 새 암호로",
  "Now, we need to create strong password.": "이제 강력한 암호를 만들어야합니다.",
  "OK": "승인",
  "Ok": "승인",
  "Ok, I did it": "승인,나는 그것을했다.",
  "On confirmation": "확인시",
  "Once you have submitted your withdrawal request, we will send a confirmation email": "탈퇴 요청을 제출하면 확인 이메일을 보내드립니다.",
  "Once you have submitted your withdrawal request, we will send a confirmation email. Please then click on the confirmation link in your email": "탈퇴 요청을 제출하면 확인 이메일이 발송됩니다. 편지에서 확인 링크를 클릭하십시오.",
  "Once you have submitted your withdrawal request, we will send a confirmation email. Please then click on the confirmation link in your email.": "탈퇴 요청을 제출하면 확인 이메일이 발송됩니다. 편지에서 확인 링크를 클릭하십시오.",
  "Only (A-z), (–), (=) are allowed": "(A-z), (-), (=) 만 허용됩니다.",
  "Only numbers are allowed.": "숫자 만 허용됩니다..",
  "Open": "열다",
  "Open orders": "미 체결 주문",
  "Operation type": "작업 유형",
  "Order book": "주문서",
  "Order filters": "광고 주문 필터링",
  "Order history": "주문 내역",
  "Order id": "주문 아이디",
  "Orders": "명령",
  "Orders history": "주문 내역",
  "Other messages": "기타 메시지",
  "Pair": "쌍",
  "Pair / Date": "쌍 / 날짜",
  "Pair / Vol": "페어 / 볼",
  "Pair/Date": "쌍 / 날짜",
  "Participate": "어느 정도 가지다",
  "Passport": "여권",
  "Password": "암호",
  "Password cannot be more than 20 characters long.": "암호의 길이는 20자를 초과 할 수 없습니다.",
  "Password field is required.": "암호 필드는 필수 항목입니다.",
  "Password is required.": "암호는 필수 항목입니다.",
  "Password must contain at least 8 characters.": "비밀번호는 8 자 이상이어야합니다.",
  "Password recovery": "비밀번호 복구",
  "Password successfully changed.": "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다..",
  "Passwords you provided do not match": "입력하신 비밀번호가 일치하지 않습니다.",
  "Passwords you provided do not match.": "입력하신 비밀번호가 일치하지 않습니다..",
  "Pay no fees:": "수수료를 내지 마라:",
  "Payment system": "지불 시스템",
  "Pending": "대기중인",
  "Pending  requests": "대기중인 요청",
  "Pending Requests": "대기중인 요청",
  "Pending requests": "대기중인 요청",
  "Personal Amount": "개인 금액",
  "Phone number": "전화 번호",
  "Pin code from email": "편지의 PIN 코드",
  "Pin code is required!": "PIN 코드가 필요합니다!",
  "Pin code is required.": "PIN 코드가 필요합니다",
  "Pin code": "PIN 코드",
  "Pincode is required.": "PIN 코드가 필요합니다",
  "Pleace do not disclose SMS and Goodle Authentication codes to ahyone, including Exrates customer support": "Exrates 고객 지원을 포함하여 모든 사람에게 SMS 및 Google 인증 코드를 공유하지 마십시오.",
  "Please Log In first": "먼저 로그인을 해주세요",
  "Please check your email and follow instructions.": "이메일을 확인하고 지침을 따르십시오.",
  "Please complete identity verification first": "먼저 본인 확인을 완료하십시오",
  "Please enter the phone number.": "전화 번호를 입력하십시오.",
  "Please enter the transfer code to get money": "송금 코드를 입력하여 돈을 받으십시오.",
  "Please enter two-factor authentication code that was sent to your email": "이메일로 전송 된 이중 인증 코드를 입력하십시오",
  "Please go to": "제발 가라",
  "Please note:": "참고 사항 :",
  "Please notice that the secret key will be shown only once.": "비밀 키는 한 번만 표시됩니다.",
  "Please save a backup of your": "귀하의 백업을 저장하십시오.",
  "Please then click on the confirmation link in your email": "편지에서 확인 링크를 클릭하십시오.",
  "Please, enter valid email address": "유효한 이메일 주소를 입력하세요",
  "Please, enter valid email address.": "유효한 이메일 주소를 입력하세요.",
  "Plug in telegram bot": "잇다 Telegram 봇",
  "Prediction": "예측 ",
  "Price": "가격",
  "Price in": "가격은",
  "Privacy Policy": "개인 정보 정책",
  "Private code was created successfully": "비공개 코드가 성공적으로 생성되었습니다",
  "Private key": "개인 키",
  "Proceed to verification": "확인 계속",
  "Progress": "진행",
  "Protected by code & mail": "코드 및 이메일 보호",
  "Protected by code only": "코드에 의해서만 보호됨",
  "Public key": "공개 키",
  "Put the code": "코드 입력",
  "Put the pincode from your email": "문자에서 PIN 코드를 입력하십시오.",
  "Qubera Balance": "Qubera 균형",
  "Rate for": "요금",
  "Rating": "평가",
  "Rating for Bittorent": "등급 Bittorent",
  "Receive transfer": "송금 받기",
  "Refill": "다시 채우다",
  "Refill balance": "리필 저울",
  "Refill money": "리필 자금",
  "Register": "레지스터",
  "Registration": "기재",
  "Rejected": "거부 됨",
  "Repeat password": "비밀번호 반복",
  "Replenish your balance to purchase tokens.": "구매 토큰에 잔액을 보충하십시오..",
  "Request info": "정보 요청",
  "Request was created": "요청이 생성되었습니다.",
  "Request was created!": "요청이 생성되었습니다.!",
  "Requirements for participating in this token sale": "이 토큰 판매에 참여하기위한 요구 사항",
  "Reserve": "비축",
  "Reset password": "암호를 재설정",
  "Reseting your two - factor authentication requires opening a support ticket and may take up to 48 hours to address.": "이중 인증을 재설정하려면 지원 티켓을 여는 것이 필요하며 완료하는 데 최대 48 시간이 걸릴 수 있습니다.",
  "Restart": "재시작",
  "Return": "반환",
  "Revoke": "취소",
  "Sale of": "판매",
  "Save": "구하다",
  "Search": "수색",
  "See": "만나다",
  "See results": "결과보기",
  "Select currency": "통화 선택",
  "Sell": "팔다",
  "Send": "보내다",
  "Send activation email again": "활성화 문자를 다시 보냅니다.",
  "Send instant internal transfer to another account using their email": "이메일을 사용하여 다른 계정으로 즉시 내부 전송을 전송합니다",
  "Send money": "자금 보내기",
  "Send only": "보내기 만",
  "Server error. Try again.": "서버 오류. 다시 시도하십시오.",
  "Service is temporary unavailable, please try again later": "서비스를 일시적으로 사용할 수 없습니다. 잠시 후 다시 시도하십시오.",
  "Service is temporary unavailable, please try again later.": "서비스를 일시적으로 사용할 수 없습니다. 잠시 후 다시 시도하십시오.",
  "Session": "세션",
  "Session Supply": "세션 공급",
  "Session Time": "세션 시간",
  "Set email address whitelist.": "이메일 주소 허용 목록 설정.",
  "Set merchant address for withdrawal": "인출 주소를 설정하십시오.",
  "Settings": "설정",
  "Should be at least": "최소한이어야한다.",
  "Show more": "자세히보기",
  "Sign up": "가입",
  "Sing Up": "가입",
  "Sorry but you dont have enough USD on your balance to connect two factor authorisation by sms": "죄송 합니다만 SMS로 두 가지 요소 승인을 설정하려면 잔고에 미화가 충분하지 않습니다.",
  "Sorry, refill is closed for current moment!": "죄송합니다. 리필은 현재 닫혀 있습니다.!",
  "Sorry, refill is unavailable for current moment!": "죄송합니다. 현재 재충전 할 수 없습니다.",
  "Sorry, withdrawal is closed for current moment!": "죄송합니다. 인출은 현재 닫혀 있습니다!",
  "Sorry, your country not allowed": "죄송합니다. 귀하의 국가에서는 허용되지 않습니다.",
  "Sorry.": "죄송합니다",
  "Start Time": "시작 시간",
  "Starts In": "안으로 시작한다.",
  "Status": "지위",
  "Status of order": "주문 상태",
  "Status:": "지위",
  "Stop": "중지",
  "Stop Price": "가격 정지",
  "Stop limit": "정지 제한",
  "Stop price": "가격 정지",
  "Submission received!": "요청 접수!",
  "Submit": "제출",
  "Submit a coin for listing": "상장을 위해 동전 제출",
  "Support": "지원하다",
  "Terms and Conditions": "이용 약관",
  "Terms and conditions": "이용 약관",
  "Terms of use": "이용 약관",
  "Thank you!": "고맙습니다!",
  "Thanks for contacting Exrates! Our support team will contact you as soon as possible. Stay tuned and have a profitable trading!": "Exrates에 문의 해 주셔서 감사합니다! 지원팀이 최대한 빨리 연락 드리겠습니다. 계속 지켜봐 주시고 유익한 거래를하십시오!",
  "The information you fill in must be co consistent with the information in ID documents.": "기입하는 정보는 ID 문서의 정보와 일치해야합니다..",
  "This code changes each time you enable 2FA. If you disable 2FA this code will no longer be valid.": "이 코드는 2FA를 사용할 때마다 변경됩니다. 2FA를 사용 중지하면이 코드는 더 이상 유효하지 않습니다.",
  "This code has been used already.": "이 코드는 이미 사용되었습니다.",
  "This field is required.": "이 입력란은 필수 항목입니다..",
  "This is the time period, which will hold you as logged in user after the last action. Session time may be from 5 till 120 minutes.": "이 시간은 마지막 활동 후 로그인 한 기간입니다. 세션 시간은 5 분에서 120 분까지입니다.",
  "This value must be within 0 and 2.": "이 값은 0과 2 사이 여야합니다..",
  "This value must be within 0 and 59.": "이 값은 0과 59 사이 여야합니다..",
  "Time": "시각",
  "To": "에",
  "To attach this number, click the 'Pay and connect' button, the sms with the registration code will be sent to you. Each sms paid. the cost of one message for your phone number is": "이 번호를 첨부하려면 '지불 및 연결'버튼을 클릭하십시오. 그러면 등록 코드가있는 SMS가 발송됩니다. 각 SMS는 추가로 지불됩니다. 전화 번호에 대한 하나의 메시지 비용은",
  "To be determined": "나중에 결정된다.",
  "To create an account, click the button below": "To create an account, click on the button below",
  "To participate in the ICO {{IEOData.currencyDescription}} Coins": "ICO에 참여하려면 {{IEOData.currencyDescription}} 동전",
  "To plug in two factor authorisation telegram bot go to": "Telegram 봇을 통해 2 단계 인증을 설정하려면 다음으로 이동하십시오.",
  "To the next step": "다음 단계로",
  "Token Allocaation": "토큰 할당",
  "Tools": "도구들",
  "Tool": "도구들",
  "Total": "합계",
  "Total Price": "총 가격",
  "Total balance": "전체 균형",
  "Total comission:": "총 커미션:",
  "Total with comission:": "커미션을 포함한 총액:",
  "Tou haven’t create API-keys yet. Enter API-key name and press “Create API-key” to produce": "아직 API 키를 만들지 않았습니다. API 키 이름을 입력하고 \"API 키 생성\"를 눌러 계속 진행하십시오.",
  "Trade": "무역",
  "Trade history": "무역 역사",
  "Trade when the tokens will be listed and trading starts within the specified time.": "토큰이 열거 될 때 거래. 거래는 지정된 시간 내에 시작됩니다..",
  "Trading": "거래",
  "Trading price": "거래 가격",
  "Transaction hash": "트랜잭션 해시",
  "Transaction history": "거래 내역",
  "Transaction id": "거래 ID",
  "Transactions filters": "거래 필터",
  "Transfer": "이전",
  "Transfer code": "전송 코드",
  "Twitter": "지저귀다",
  "Two factor authentication": "이중 인증",
  "Two-Factor Authentication": "이중 인증",
  "Two-Factor authentication": "이중 인증",
  "Two-Factor authentication by Google Authenticator": "Google Authenticator에 의한 2 단계 인증",
  "Two-Factor authentication by google authentificator": "Google Authenticator에 의한 2 단계 인증",
  "Two-Factor authentication by phone number": "전화 번호로 이중 인증",
  "Two-Factor authentication by telegram": "Telegram 에 의한 이중 인증",
  "Txid": "TXID",
  "Type": "유형",
  "US Dollar": "US Dollar",
  "Unfortunately now you are not able to trade on this version of the website.": "",
  "Unfortunately, for this moment there is no opportunity to continue desired action on current version of site. Please, go to <a href=\"https://exrates.me\" class=\"link link--underline\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">exrates.me</a> to proceed your action.": "유감스럽게도 현재 웹 사이트에서 귀하의 조치를 계속할 수있는 기회는 없습니다. 제발, 가라. <a href=\"https://exrates.me\" class=\"link link--underline\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">exrates.me</a> 당신의 행동을 계속하기 위해.",
  "Update password": "비밀번호 업데이트",
  "Upload image of your face": "사진 업로드",
  "Use Google Authenticator to generate pincode": "Google OTP를 사용하여 PIN 코드 생성",
  "Use Google Authenticator to scan the QRCode": "Google Authenticator를 사용하여 QR 코드 스캔",
  "Use Google Authenticator to secure your account and funds operations: Withdrawals and Transfers": "Google OTP를 사용하여 계정 및 자금 운영을 보호하십시오. 인출 및 송금",
  "Use this code to get the transfer": "이 코드를 사용하여 이전하기",
  "User email not found.": "사용자 이메일을 찾을 수 없음.",
  "Users from the following jurisdictions will not be able to participate in this token sale:": "Users from the following jurisdictions will not be able to participate in this token sale:",
  "Verification": "확인",
  "Verify account": "계정 확인",
  "View": "View",
  "Volume": "전망",
  "Wait for the tokens to be added to your balance within the specified time.": "지정된 시간 내에 토큰이 잔액에 추가 될 때까지 기다립니다..",
  "Wait tokens": "토큰을 기다리십시오.",
  "Warning:": "경고:",
  "We have good news for you! It’s more then 24 currencies available for deposit right now:": "우리에게는 좋은 소식이 있습니다! 현재 24 개 이상의 통화로 예금이 가능합니다.",
  "We sent the confirmation link to": "다음 링크로 확인 링크를 보냈습니다.",
  "We will not credit your account with tokens from that sale": "우리는 귀하의 계정에 해당 판매의 토큰을 기입하지 않습니다.",
  "Withdraw": "빼다",
  "Wrong email": "잘못된 이메일",
  "Yes": "예",
  "You can check status of your verification on your": "인증 상태를 확인할 수 있습니다.",
  "You can check the status of completed transfer in the": "완료된 전송 상태를",
  "You can not send the transfer to your current user.": "현재 사용자에게 전송할 수 없습니다.",
  "You can track the progress in Pending requests table on": "대기중인 요청 테이블의 진행 상태를 다음에서 확인할 수 있습니다.",
  "You can track the progress in Pending requests table on ": "대기중인 요청 테이블의 진행 상태를 다음에서 확인할 수 있습니다. ",
  "You can track the progress in history section on": "역사 섹션에서 진행 상황을 추적 할 수 있습니다.",
  "You do not have an account in Qubera Bank": "Qubera Bank에 계정이 없습니다.",
  "You have": "너는있어.",
  "You have already used the link to confirm your registration. If necessary, please repeat the registration process.": "등록 확인을 위해 이미 링크를 사용했습니다. 필요한 경우 등록 절차를 반복하십시오..",
  "You have already used the link to reset your password. If necessary, please repeat the password recovery process.": "이 링크를 사용하여 비밀번호를 재설정했습니다. 필요한 경우 비밀번호 복구 프로세스를 반복하십시오..",
  "You must pass identity verification to access your withdrawal": "철수에 액세스하려면 본인 확인 절차를 통과해야합니다.l",
  "You should enter": "너는 들어가야한다.",
  "You should have positive balance in ": "당신은 긍정적 인 균형을 가져야합니다.",
  "You successfuly got": "너는 성공적으로있어.",
  "You want to transfer:": "다음과 같이 전송하려고합니다.",
  "You want to withdraw:": "철수하고 싶습니다 :",
  "Your ID information has been verified.": "신분증 정보가 확인되었습니다..",
  "Your KYC procedure is processing, press ": "귀하의 KYC 절차가 처리 중입니다.",
  "Your available balance:": "사용 가능한 잔액:",
  "Your cam": "당신의 카메라",
  "Your daily output limit for this currency has been exceeded. Please try again tomorrow.": "이 통화에 대한 일일 출력 한도가 초과되었습니다. 내일 다시 시도하십시오..",
  "Your message sent": "귀하의 메시지가 전송되었습니다.",
  "Your nickname is successfully updated!": "닉네임이 성공적으로 업데이트되었습니다!",
  "Your payment was declined because of the administrator's harmfulness.": "관리자가 지불을 거부했습니다.",
  "Your photo": "당신의 사진",
  "Your session has expired. Please log in.": "기간이 만료되었습니다. 로그인 해주세요.",
  "address": "주소",
  "address for withdrawal": "철수 주소",
  "background": "배경",
  "close": "닫기",
  "delete": "지우다",
  "enter the number of token": "토큰 양을 입력하십시오.",
  "feature": "특색",
  "for": "에 대한",
  "for safety, to confirm that you it is you": "그것이 당신임을 확인하기 위해 안전을 위해",
  "funds": "자금",
  "has been ended": "종료되었습니다.",
  "logout": "로그 아웃",
  "network confirmations": "네트워크 확인",
  "on your account": "귀하의 계정에",
  "or": "또는",
  "orders": "명령",
  "page": "페이지",
  "project introduction": "프로젝트 소개",
  "results": "결과",
  "step": "단계",
  "table": "표",
  "test link": "테스트 링크",
  "to deposit": "입금하기",
  "to launch in 2019:": "2019 년에 착수:",
  "to make a payment": "지불하기",
  "to: All Balance": ": 모든 잔액",
  "to: All Balances": ": 모든 잔액",
  "to: Pending Requests": "받는 사람 : 보류중인 요청",
  "transactions": "업무",
  "use only (A-z), (–), (=) symbols,": "(A-z), (-), (=) 기호 만 사용하십시오.,",
  "user can get the money if he knows the transfer code": "사용자가 송금 코드를 알고 있다면 돈을받을 수 있습니다.",
  "© 2019 EXRATES LTD trade marks belong to their corresponding owners. All rights are reserved": "© 2019 EXRATES LTD 상표는 해당 소유주의 자산입니다. 모든 권리는 유보됩니다.",
  "Аvailable": "사용 가능",
  "Сonfirm your details": "세부 정보 확인"
}
